{
  "Overview": "概览",
  "Blockchain": "区块链",
  "Transaction History": "交易历史",
  "Shards": "分片",
  "Blocks": "区块",
  "Transactions": "交易",
  "tableEmpty": "暂无数据, 请稍后重试",
  "Recent transactions": "最近交易",
  "Transactions List": "交易列表",
  "Pending Transactions": "待交易列表",
  "%s %s Txn": "%s %s 条交易",
  "view more": "更多",
  "Recent Blocks": "最近出块",
  "Mempool": "待处理交易",
  "Difficulty": "难度值",
  "Med gas price": "燃料费中位数",
  "Shard number": "分片数",
  "Avg block time": "平均出块时间",
  "State size": "全网容量",
  "Throughput": "吞吐率",
  "Fork rate": "分叉率",
  "Total blocks": "总出块数",
  "The latest block height %s": "最近出块块高 %s",
  "%s Blocks": "%s 个区块",
  "Transaction Info": "交易详情",
  "Internal": "内部交易",
  "Normal": "普通交易",
  "Inbound-relay": "入片交易",
  "Outbound-relay": "出片交易",
  "Net Error": "网络已失去连接",
  "404": "您要查看的页面不存在了",
  "Api": "接口",
  "Doc": "文档",
  "Recent %s Transactions": "最近的 %s 笔交易",
  "filter shard": "过滤分片",
  "Shard Info": "分片详情",
  "Byte": "字节",
  "State Capacity": "全网容量",
  "Txn Number": "交易量",
  "Shard ID": "分片",
  "Block Height": "块高",
  "Miner": "矿工",
  "Height": "块高",
  "Shard": "分片",
  "State": "执行状态",
  "Block hash": "哈希",
  "Scheduled": "周期性",
  "Confirmed": "已确认",
  "Deferred": "延迟",
  "Timestamp": "时间"
}
